[FACT CHECK]聽講徐飛鴻比人炒咗

香港暴中大 Gender Studies tutor

吾乃 HKU 豐田秀吉

唔係講呢點

我係CU百地三太夫

你係暴大加藤鷹

暴大嫪毐

5解釋.

暴大 email

徐飛鴻

臭雞泥

米落井下石

好能心涼

扮求offer撚撚狗好好玩
快join
今次咪咁快踢爆我